[有圖]如果架車頭俾人撞冚咗應該點算

照揸過海

Between 女人揸車

我仲以為有人拉緊部車

仲諗緊做咩多左兩條野
比野插中